承办单位：

　　致远学院

　　计算机科学与工程系

　　教务处

<br>

联合组长：

　　汪小帆　致远学院常务副院长

　　过敏意　计算机科学与工程系主任

<br>

总策划：

　　俞　勇　上海交通大学ACM班创始人

<br>

成员：

　　吴晓玲　教务处综合办主任

　　洪　纬　致远学院行政事务办公室负责人

　　李　冰　致远学院行政事务办公室秘书

　　马　融　原03级ACM班学生、在读博士

<br>

其他负责人：

　　马　融　外联工作

　　蒲悠儿　征文收集

　　赵天宛　文书编辑

　　贾　枭　网站维护

<br>

各班联系人：

　　02级　　胡哲人

　　03级　　马　融

　　04级　　李　沐

　　05级　　李　冰

　　06级　　吴天翔

　　07级　　陈凯龙

　　08级　　马嘉元

　　09级　　吴春阳

　　10级　　蒲悠儿

　　11级　　张方魁
